二十歲女仲係A0點算

讀緊大學 有玩Ocamp
有男仔追過 但唔啱
冇異性朋友 好驚同佢地相處
自問自己唔港女 有上進心 識為人諗
點解仲係遇唔到一個我鐘意佢 佢又鐘意我既人？

溝我就有

正 今次排好前

因為你未遇上我

照下鏡 利申：柒毒

其實好難兩邊都好鍾意對方 有人追不妨未試下...

20歲好後生姐...你話30歲仲A0就話姐

邊有咁易

我

相？

咩科？

你有咁既心態應該好快會比mk仔呃左隻豬

眼覺高？

我都廿歲a0點睇
不過寧缺勿濫喇

200$一個鐘 同我睇戲 OK?

BBA

依啲嘢寧缺勿濫

啲厹實叫你拍
方便佢哋呃蝦條

唔係叫你吊高嚟賣
只係想你認識嗰個人多啲先好答應
無都無所謂㗎

有男仔追過但唔岩

你自己選擇

社交圈子全部係男仔 我都好難識到

唔夠膽同異性相處又想出pool同異性相處...
勇敢啲啦 識多啲異性朋友先有機會發展落去架
淨係得個想字 唔好等運到 自己爭取下啦

好心啦廿歲女洗乜愁呢啲

順其自然唔好一尾心急想拍，畀啲仆街仔呃就唔值得啦

same, 20 a0 bba , 無玩o camp, 好摺， 無男仔fd, 好怕成世a0

20歲a0有咩問題
遇到啱咪拍，未遇到咪單身住先
亦唔明點解咁執著個數字
人有我都要有？

我都好怕a0，一齊擺脫佢

覺得大時大節得自己一個好慘

人性弱點黎，其實在家更正

我明有人陪可能開心過無人陪
但唔需要無限咁幫自己加啲悲情元素
感情呢啲野都係順其自然好
遇唔啱嘅到時都一樣係叫春，仲衰過單身

讀bba 點會冇仔

我都係咁 22歲都黎啦都仲係a0
同你一樣有人追過但覺得完全唔夾
自問條件唔差唔痴身唔港女會食m記茶餐廳
幾時先出到pool

已經唔知過左幾多個單機節日已經有抗體

不如一齊出pool

咁教下我點擺脫a0, 已經有join義工活動，但超多nds 同 女，根本識唔到仔出唔到

有仔既 但好驚同佢地講野

我都a0 我都有做過義工 但無用

咁你只係上堂落堂，同唔到人做fd ga wor, 就算有gp project， 同d gpmate 都唔會fd 到，上堂可能吹下水咁，但完sem就bye bye, 唔會再 聯絡.

試過咁既生活一年

我都係 22 a0
讀少林寺 想死
全部男人

好彩今個情人節岩岩我day off , 唔使睇人放閃，全日自摺屋企， 每次見到人地一pair pair,而自己又一個人就好自卑

樓主留底tg

咩u

約我啦

我都係BBA

男仔唔係做義工易出到pool咩，咁多女

真心慘，唔想咁摺了。

錯，我地唔應該自卑

好衰唔衰跟左班中同仔仔去做先慘

好難唔自卑wor, 總覺得自己低人一等，係無人要既垃圾

我都唔想你經歷 真心好黑暗，諗過唔讀

有冇 絲打受溝啊

我做多過你二年垃圾

咁你之後係 繼續咁嘅生活定係有所改變

20 歲重好後生遮, 唔駛咁急為咗拍拖而拍.

識左班同學，埋左堆

但好多人都出左pool la, 其實好少2字頭仲a0, 之前都未驚,但呢家搭入二字頭就開始驚

我就係咁樣摺咗3年

我19歲 year2
中學男校大學男校
女仔friend幾乎無咁濟
咪又係咁
我覺得與其為拍拖而拍不如等下

點算阿

好羨慕，都好想好似你咁識到一堆friend，我成日自己返放學，得1，2 堂有1個fd 係一齊上，其餘都自己好毒咁自己上

連friend都無乜就真係慘啲
已經唔係有無得拍拖問題
係0社交

我之前有都試過埋唔到堆 但識打扮左之後 識左好多人

我怕 齋等真係咩都冇，自問唔係靚女，成世a0 唔係無可能

係，2字頭即刻覺得點解會咁，就黎又完sem啦

老實講我都有少少驚
不過呢啲嘢無得強求
我連同異性溝通都唔好識
咪襯單身呢段時間提升下自己囉
令自己吸引啲

平時返學都有用foundation 打下底咁,但係就唔係好識化隻眼 , 眼好細， 同埋覺得自己唔會著得好靚，成日好頹咁.

我都係女，搵我

越近grad
呢種心態就會越勁
利申已經習慣曬

Call me
2180 0000

有冇諗過係呢個社會風氣令好多人都覺得要儘早出pool？
睇落去好似好sweet咁實際上人地係唔係為出而出，我地唔知的

20歲A0無咩可怕

利申 A0 grad
返工先出pool

我就唔會溝通唔到嘅，其實同啲組員上堂講兩嘢係得嘅，但係完sem就真係唔會再聯絡, 根本唔係朋友最多係同學. 唔識點樣完sem重可以維繫友誼。

一係你樣衰，一係你個腦有問題，女人冇其他原因嫁啦

真係唔想a0 grad, 好7， 我怕出黎做野仲難識人。

其實睇行業
利 入咗個無異性嘅行業

搵樣自己鍾意嘅嘢做/玩囉
自己就專心睇idol，自自然然就唔會去諗咁多出唔出到pool嘅嘢
你可以話我毒撚抵冇女鍾意嘅，so？
反正自己份人咩性格我自己最清楚，做咩都冇咩異性會對我有興趣，咁不如做翻自己算

因為個個做project form group
真係諗住做功課
好多時大家自己科都有個圈子
無端端唔會維繫友誼
應該咁講
At some point只係互相利用
連朋友都唔係
反而你去維繫會搞到好odd

根本上堂唔會識到人
啲人一早埋晒堆
除非好啱傾

做到咁灑脫，係好嘢

我有個大學女仔fd 21仲a0
樣唔差

但係由細到大都讀女校 所以對男仔唔多唔少有d避忌

柒咪柒
呢個世界唔係單身就係occupied
a0 grad又唔會少忽肉
而且會因為你a0 grad而笑你嘅朋友都唔方好得去邊

因為愛情唔係相向既 或者你困左係某個負遁環入面

呢個真
就算俾你入到都難熟
除非你係萬能插蘇果種人
咩都插得入嘅

岩，所以我衣d 埋唔到堆既真係係咁先

有無諗過點識人令自己唔咁摺咁

其實又唔一定要埋堆既 間大學咁大 一定仲識到其他人

連登難得後生仔吹水post

多得我

有時候自己興趣都可以識到人
例如跟朋友睇live
都有機會識到同好

join 咩soc 係易d 識fd, 已join 義工但唔work

有時候呢
如果太執著目的去做
有可能適得其反
都係以自己興趣行先比較好

我好好彩 上堂識到好夾既朋友 之後拉左佢上庄 跟著同佢一齊做組媽 就識到更多人

上莊真心易識fd， 見人哋上莊嘅成日成班人一齊玩

搵禾

冇朋友自己一個又摺毒 唔敢做組爸

但有好多都係表面和諧 但內裏就勁多是非 搞小圈子

Ocamp 玩乜

26a0未驚過做幼教識唔到男性

也許相愛很難

我諗住25仲a0 就speed dating 了

成日覺得組 爸媽係d 好yo既人，但我性格摺，唔適合。

我唔yo嫁，識我

好呀， 我要物以類聚呀

收唔收性奴？

speed dating都要睇之後相處
內向朋友試過用txxdxx app約咗幾次人出街
面對面無話題 好尷

利申：怕生保 唔敢玩speed dating

好呀，要出pool了

去到speed dating應該都係擺條件係檯面
互相格價咁樣

tg?

唔想一世人都拍唔到，衣個係最無可奈何嘅方法

所以話如果愛情可以好似等巴士咁，可以睇到幾多分鐘後有車，你話幾好

city

我都想咁，但邊有咁易， 去巴士站等巴士始終一定會有巴士到，但如果我就咁坐喺度等運到就真係咩都冇

諗下自己大約鐘意邊type先啦
高矮肥瘦內向外向單雙眼皮etc
呢啲野冇得急，一急你就好大機會中伏

有時啲嘢好講緣份嘅，唔係話咩都唔做等運到，單身嘅時候咪當比自己機會多啲時間發展下自己興趣，增值自己，話唔定喺呢個過程中，好不經意咁比你遇到啱同夾嘅人，其實強求得到嘅反而未必好同長久，到失去果時盞令自己更傷心

加我tg 高大靚仔大隻

乜u 我city

因為你要求高
有人追就左揀右揀
覺得總會有個更好囉

想識絲打 自問樣唔差 但一直都遇唔到啱feel嘅女仔仔

打多個仔字字

唔小心負評咗

join 多d 活動啦，如果怕嘅咪同埋fd 一齊去。
年中連登活動台都有唔小人搞活動。

全部留言都好有同感
去過義工活動 自己出面報既
唔係阿嬸團就中學生
朋友都唔多個 異性更加冇

睇開啲啦 你依家先20歲
你仲有幾十年都係a0啊

其實我都唔敢咁奄尖挑剔，自己條件又唔係好好，正正常常就ok, 不過個人鍾意比較瘦嘅

高大靚仔唔會睇得上我

點解要咒我幾十年後仲係a0

最大既問題係冇一個異性朋友 得閒淨係打機做gym

同為毒毒，我好明白你感受

可唔可以約你出街

點先岩feel, 是咪靚女就岩feel d, 7 頭就被dq

pmed

其實冇乜 我依家係只求張沙紙嘅心態 好主動咁去識人對我黎講好攰 反正都唔係頭2年 不如花多啲時間諗下我第時點算 利申文科狗

29 A0 都未出聲屌

10年後再返黎開POST:

三十歲女仲係A0點算

我25歲都A0 唉……

你的樣子如何 你的日子

衣樣真，同我fd 既中同都係女，連男仔fd 都無又點會有男朋友

衣個道理，我好早就明，但唔通唔靚就唔可以出pool咩，我又唔係要靚仔，同我同level就得ga la

希望唔會有衣一日

d 人成日都話識人好過識字

你咩level 交流下
利伸似c君

可以同你認識下

我覺得自己below avg lor

average係咩？

30歲都仲係A0 去出家

中出未？

其實係㗎 我地呢啲死毒撚冇拖拍其實係惟有搵啲野做下麻醉下自己

差唔多 異性圈子細 試過遇到個大家都有啲好感嘅 但最尾都係覺得寧缺勿濫放棄咗

22歲a1 畢業就會出家
招朋友

開個毒撚叫春po 成班入黎搵食

既然大家都有好感，點解會係覺得濫呢？

咁樣生活我持續左20幾年
中學開始一條友食飯
0 social

我有個女仔fd 20歲果時係咁
到而家佢32 歲仲係A0

好難講喎，正常出街見到大部分女仔 咁嘅樣嘅水平囉， 我覺得自己樣衰過出街見到嘅女仔

好驚呢個會係我嘅將來

遲左入黎 想問下仲有冇a0絲打淨

留tg ?

點解中學都咁嘅, 我中學反而有朋友陪wor

由細到大都內向同社交技巧弱

我係喺樣衰嗰堆below avg ，可以認識下

夠我慘，3張野仲係a0

其實做咩咁想拍拖 一個人仲自在 拍拖之後既煩惱都唔易處理

會唔會條件太高？

呢樣真

推

死撚開啦

毒撚分手好慘嫁
真心
有時係到諗唔拍好過拍

但係又唔可以咁樣諗一世㗎嘛

你都識睇遇唔岩 又唔係冇 驚乜

20歲就話點算，你當廿尾三十果啲死㗎？

廿幾年都抱住有緣就會相遇既心態
慢慢開始覺得呢個人其實應該唔存在

20歲女就叫春好mk

20A0 因為妳唔靚。

同ching一樣

咁我主動加你tg

溝我

20歲女就愁
咁不如自己主動啲，可能有好男仔等緊你

20歲咋唔知你急咩
緣分既嘢 慢慢黎喇
你急都冇用如果遇到啲厹咪仲煩

我同你情況一模一樣..又係算有market 亦都有中意過人 但始終都未遇到大家都中意對方既..好絕望21歲a0

中學都讀女校其實係咪都關啲事

大時大節一個人有咩問題⋯樓主真係諗多咗

我20歲女
唔摺，堂堂都有fd一齊上
比人追過
仲要讀緊和尚科
但都出唔到
真係冇個岩就係冇
急唔黎

身同感受 同讀大學尼姑科
我都開始驚a到出黎做野 但又做唔到為拍而拍 真係等緊個真正中意既

死左去

無交過網友...no offense 想從正常途徑識 好似比較可信...但唔知可以點擴闊圈子

跟機 呀
有冇絲幫襯

我覺得仔a0無乜問題 全盛時期係30幾歲

21a0
本身都係勁摺 唔多想識人 自問樣正常 係有少少肥 會化妝 但就真係唔識同人講野 同熟人都還好 唔熟個啲真係啞左咁 唔識開話題或延續話題 呢排倒追緊人但佢唔多想理我咁 頭都痛 有啲掛住無慾無求個陣

我yr1既時候就遇到個好鍾意既
亦因為咁拒絕左其他追自己既人
但個個人就應該係唔鍾意我
一直到而家都未遇到另一個鍾意既
真係相信呢個世界好難有兩情相悅

之後換左個諗法
其實我地平時會認真了解既人好少
好多時都係因為偶然有機會去了解某個人先會鍾意左佢
所以係下次有人approach自己，而又唔反感既時候，就唔會快太拒絕
比時間去了解下先都未遲

就算真係搵唔到呢個世界都大把野做冇拖拍咪擺時間去其他野到

我啲朋友話 其實無論男定女 廿幾歲都仲係a0 啲人會卻步 一黎會覺得你咁大個都未拍過拖係咪個人有咩問題 二黎驚你唔識同人相處 驚同你拍拖要carry住你 所以早啲拍都唔係冇道理 佢地咁講都搞到我驚驚地

`

真係少肥黎架咋

俾人飛唔得嘅…

下咁冇得咁講架喎 邊有話一拍拖就可以天長地久架 就算朋友都未必friend到最後啦

唔關事啦..其實我都唔點主動識朋友 都係等人埋身...
最近諗緊不如得閒做下義工/返下工架啲 都叫有意義啲

男仔market大過女仔好多 女仔老就驚自己老過對方或無人要

因為你遇唔到我

你鐘意既唔鐘意你
鐘意你既你唔鐘意

追人呢啲野真係勉強唔黎
A0仔真係慘 就算追A0女又係你自己做主動
人地就大把選擇 一句無feel 就收你皮
結果人地都係玩緊你
有時候feel 到無機真係早點放棄
搞到自己咁肉酸 不如提升下自己

利申： 21 A0仔

廿幾無讀書出黎做黎野後更難突破a0 好好珍惜還有書讀的日子